（求教）清萊來往清邁 交通問題

我地清萊5:45落機
最尾個班去清邁既green bus夜晚6點趕唔到
上網睇除左green bus冇其他方法
包車2個人單程500HKD 好貴
睇下各位巴絲有冇咩好建議

衰在酒店又買左退唔到 fix死左第一日清邁訓

推

清萊酒店咁平
放棄一晚清邁酒店啦

delay的話你都頭痛

冇
我上次greenbus full哂
都係得包車呢條路

張機票都係98蚊啫
直接no show 再買張香港去清邁既機票咪得lor
UO仔